路透社：中日同意押後習近平訪日計劃

路透社今日（2日）引述消息報道，中國及日本政府鑑於兩國的新型冠狀病毒疫情未解，同意延遲中國國家主席習近平國事訪問日本的計劃，日本首相安倍晉三本周稍後會作正式公布。

共同社則引述消息報道，中日雙方傾向優先應對疫情，日本政府亦忙於處理疫情，希望推遲習近平原定4月訪日的計劃。至於推遲到何時尚未有定案，但預計會押後至東京奧運和殘奧結束的秋季以後。

日本未爆發都唔講押後
雜帝淆底？

推到日本反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

辣撚殺

安陪受壓，習種夾硬去只會俾日本人追住屌

而家大條道理話日本爆唔去
再岀假新聞話日本源頭
第時班賤種又可以話要不是我哋嚟消費照顧你